{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jamsil-tomgi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 톰지 호텔"
    },
    "text": "蚕室トムジホテルは、ソウル松坡区梧琴路11キル21-12に位置しています。 当ホテルは地下鉄8号線のチョン·チャン駅から451m離れており、駐車場は無料でご利用いただけます。 ホテルは2台のコンピュータと無料Wi-Fi設備を備えた客室を保有しています。 ロッテワールドテーマ公園とオリンピック公園から車で7分の距離に位置し、COEXモールは約6km離れています。 客室には薄型TV、お茶/コーヒーメーカー、エアコン、暖房設備を備えており、専用バスルームにはヘアドライヤーが備えられています。 ランドリーやアイロンがけサービス、手荷物預かり所、ファックスやコピーサービスも提供されます。 ホテルから10分歩くと各種レストランが出て、夜間遊興施設もご利用いただけます。 当ホテルはソウル中心部から約12kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "蚕室トムジホテルはソウル松坡区梧琴路11キル21-12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄8号線のチョン·チャン駅から451m離れています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルは2台のコンピュータと無料Wi-Fi設備を備えた客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロッテワールドテーマ公園とオリンピック公園が車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "COEXモールまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "COEXモールは約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には薄型TV、お茶/コーヒーメーカー、エアコン、暖房設備があります。専用バスルームにはヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ランドリーやアイロンがけサービス、手荷物預かり所、ファックスやコピーサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはレストランはありますか？",
            "answer": "ホテルから10分歩くと各種レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 399
    }
}